再出發算唔算2020 top3金曲

琅琅上口 曲詞都係林夕水平 唱歌陣容又鼎盛 好想睇住pakho上台領獎唱完依首金再大大聲同我地講香港人 加油

縮返入你老母個閪度啦

一定好聽過願榮光先

駁唔刀